肥婆肥係有原因

我就發現一個現象啊，真是同人同命。就打個比喻講條女嬲 唔開心，高瘦靚女一嬲，咩都食唔落，然後就去做gym發泄；
肥妹仔一嬲 唔開心，買一埋零食訓係到煲劇不停係到妹下妹下。結果就係靚女身材愈黎愈好，肥妹仔愈黎愈肥，成個肉球。肥妹仔一般心靈好脆弱，你唔可以話佢肥左，一講又會嬲。佢地最愛既金句係 瘦返一定係靚女

cat girl

洗乜瘦返一定係靚女
肥都可以好靚架嘛，係咪

懶人同失敗者係特別多籍口

sor lor

呢個真

肥閪偷偷留下負皮

你個名

上網睇到啲靚女j圖 啲醜肥妹 :下，靚咩？我唔覺得。
但有特别肥200幾斤既肥妹相，又可以睇到有一堆女的:呢個瘦左一定好好看。

五官好睇 瘦返應該幾靚